韓國網漫家聲援港人抗爭網上辦展覽說抗爭故事

「香港人，你們不是在孤身作戰，還有我們韓國人，一直關注香港，與你們同在，連結在一起 ... 」

這是一群在韓國舉辦名為「香港之春」網絡漫畫展的畫家，對香港人留下的打氣感言。

今年二月，一群韓國網絡漫畫家，透過網上眾籌，成功獲得百多人支持，籌得所需的五百萬韓圜，建造了一個網站，上載十七有關香港人抗爭的短篇網絡漫畫故事。

這個「香港之春」網漫展覽，已於本月三號於網上免費公開展出，展期直至六月二十五日。據主辦者所說，他們取四月三日開始展覽，是因為當天是韓國濟州起義，亦稱為「4.3 事件」的紀念品。而於六月二十五日結束，是因為當天正是韓戰戰爭爆發的日子。

如參與此展覽的漫畫家解釋，他們都是受韓國當年光州起義一事啟發，當看到港人長期不斷的示威，還有奮力抵抗暴力鎮壓的片段，都紛紛有感而發，把想跟港人道出支援的話，以畫筆描繪出來。

這個原來只有韓語的展覽，上周五起（4.24）網站也已提供了英文翻譯，供不懂韓語的港人也能看懂那些故事內容。鼓勵大家多點瀏覽，細心欣賞那些創作，可以的話，更希望大家可以留言，感謝那些正義勇敢的韓國網絡畫家，無懼打壓，在困難之時，亦繼續為港人發聲聲援。

韓國手足

。

想幫樓主轉貼去cctai(時事台)..

又想玩野？

在港日人把反送中運動內容畫成漫畫 向日本人解釋香港現況

我一向正經..==

日本手足

推

香港在日學生實名登上電視台Tokyo MX接受訪問：曾在運動中被逮捕的他

幫樓主po左去時事台都無人覆 話左韓國戰線手足condom黎..